香港人唔係無遊行自由

係無行路既自由

轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

要令全世界既人
特別係美國人
知道係香港行路係好危險